[{"question": "https://www.zhihu.com/question/311459530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311459530/answer/661892078", "content": "\n\u8010\u514b\u3001\u4e07\u65af\u3001\u5321\u5a01\u8fd9\u4e9b\u5bf9\u4e8e\u666e\u901a\u5bb6\u5ead\u6765\u8bf4\u8d35\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319908827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319908827/answer/666037374", "content": "\n\u6df1\u6d77\u706b\u5c71\u9644\u8fd1\u7684\u8783\u87f9\u53ef\u4ee5\u5fcd\u53d7 400\u2103 \u9ad8\u6e29\uff0c\u5982\u4f55\u716e\u719f\u98df\u7528\uff1f(\u89c6\u9891\u94fe\u63a5\u975e\u672c\u4eba\u4e0a\u4f20)\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283801094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283801094/answer/674424501", "content": "\n\u4f60\u7684\u773c\u91cc\uff0c\u5c0f\u7f57\u4f2f\u7279\u5510\u5c3c\u73b0\u5b9e\u91cc\u662f\u600e\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320753891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320753891/answer/656793641", "content": "\n\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u65b0\u56fd\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u906d\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u6392\u65a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315022429", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315022429/answer/670966839", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5947\u7279\u7684\u751f\u7406\u53cd\u5e94\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323090141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323090141/answer/673912223", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6 S08E04\u300cThe Last Of The Starks\u300d ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/315442111", "answer": "https://www.zhihu.com/question/315442111/answer/633468970", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u8ba4\u4e3a\u9760\u8c31\u7684\u7f51\u7edc\u517c\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321898731", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321898731/answer/666342952", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u7a7f\u8d8a\u4e86\uff0c\u600e\u4e48\u8ba9\u540e\u4e16\u77e5\u9053\u4f60\u7a7f\u8d8a\u4e86\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313622793", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313622793/answer/665273923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u662f\u4f60\u6bd5\u4e1a\u591a\u5e74\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/319326877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/319326877/answer/670198590", "content": "\n100\u5757\u94b1\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9\u5973\u751f\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321842468", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321842468/answer/677332020", "content": "\n\u5b59\u609f\u7a7a\u548c\u706d\u9738\u8c01\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20682359", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20682359/answer/657362706", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8e\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u9886\u517b\u4e2d\u56fd\u5973\u5a74\uff08\u7ae5\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322796651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322796651/answer/675334444", "content": "\n\u6709\u8c01\u80fd\u544a\u8bc9\u6211\u706d\u9738\u9519\u5728\u54ea\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320463271", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320463271/answer/667215712", "content": "\n120\u65a4\u600e\u4e48\u5728\u4e09\u4e2a\u6708\u7626\u5230\u4e5d\u5341\u65a4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320383843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320383843/answer/665000881", "content": "\n\u5982\u4f55\u771f\u5b9e\u8bc4\u4ef7\u534e\u4e3a P30 pro \u624b\u673a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322145380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322145380/answer/668291110", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u5927\u5434\u8c22\u5b87\u521d\u5ba1\u516b\u5c0f\u65f6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35667984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35667984/answer/669122737", "content": "\n\u51cf\u80a5\u5bf9\u5916\u8c8c\u7684\u6539\u53d8\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323033600", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323033600/answer/674374309", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u63a8\u5d07\u4e30\u7530?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281968001", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281968001/answer/673318691", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u76f4\u7684\u76f4\u7537\u6709\u591a\u76f4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316207225", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316207225/answer/664851592", "content": "\n\u6781\u9650\u6311\u6218\u662f\u4e0d\u662f\u6210\u4e3a\u4e86\u4f60\u7684\u610f\u96be\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/668250686", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323597879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323597879/answer/677567874", "content": "\n\u52c7\u58eb 104:99 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u62ff\u4e0b\u8d5b\u70b9\uff0c\u675c\u5170\u7279\u53d7\u4f24\u6c34\u82b1\u5144\u5f1f 52 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322849488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322849488/answer/676937619", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u53cd\u5bf9\u58f0\u97f3\u5f3a\u70c8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u79d1\u9662\u9ad8\u80fd\u6240\u8fd8\u6781\u529b\u63a8\u52a8\u5bf9\u649e\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320899055", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320899055/answer/675627388", "content": "\n\u590f\u5929\u7a7f\u54ea\u79cd\u4e1d\u889c\u4f1a\u6bd4\u8f83\u5408\u9002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19672758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19672758/answer/670579011", "content": "\n\u5982\u679c\u70b8\u6389\u6708\u7403\uff0c\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u540e\u679c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320669736", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320669736/answer/659251634", "content": "\n\u6700\u8fd1\u6709\u70b9\u4e27\uff0c\u80fd\u8bb2\u4e2a\u7b11\u8bdd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322849488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322849488/answer/676768519", "content": "\n\u793e\u4f1a\u4e0a\u53cd\u5bf9\u58f0\u97f3\u5f3a\u70c8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u79d1\u9662\u9ad8\u80fd\u6240\u8fd8\u6781\u529b\u63a8\u52a8\u5bf9\u649e\u673a\u9879\u76ee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27486818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27486818/answer/672725153", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u6cd5\u5f8b\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20713686", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20713686/answer/665046003", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u961f\u957f\u7684\u8d85\u80fd\u529b\u5728\u54ea\u91cc\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61425428", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61425428/answer/611402839", "content": "\n\u5927\u5bb6\u51cf\u80a5\u90fd\u7528\u4e86\u591a\u957f\u65f6\u95f4\u624d\u7626\u4e0b\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46506137", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46506137/answer/674002879", "content": "\n\u90fd\u8bf4\u6e56\u5317\u4e3e\u5168\u7701\u4e4b\u529b\u53d1\u5c55\u5927\u6b66\u6c49\uff0c\u6e56\u5317\u5176\u4ed6\u57ce\u5e02\u600e\u4e48\u7a81\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264824222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264824222/answer/672051441", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u4ee5\u54c4\u5973\u670b\u53cb\u7761\u89c9\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320753891", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320753891/answer/670362004", "content": "\n\u7535\u52a8\u81ea\u884c\u8f66\u65b0\u56fd\u6807\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u906d\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u6392\u65a5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310835214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310835214/answer/667656131", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9c7c\u7c7b\u5c3d\u91cf\u5c11\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22358133", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22358133/answer/674655973", "content": "\n\u91d1\u5eb8\u4e3a\u4f55\u5982\u6b64\u9ed1\u5f90\u5fd7\u6469\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/321513589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/321513589/answer/666343020", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u590d\u4ec7\u8005\u8054\u76df4\u4e2d\uff0c\u60ca\u5947\u961f\u957f\u4e0d\u5e26\u4e0a\u624b\u5957\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317341514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317341514/answer/672857718", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u4e24\u4e2a\u4eba\u4e09\u89c2\u5dee\u8ddd\u592a\u5927\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322231773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322231773/answer/670181216", "content": "\n\u5ffd\u7136\u60f3\u5f53\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u4e0d\u7528\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\u3002\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u538b\u529b\uff0c\u81ea\u7ed9\u81ea\u8db3\u5c31\u884c\u4e86\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/311171163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/311171163/answer/665214301", "content": "\n\u54ea\u4e00\u523b\u8ba9\u4f60\u5bf9\u5a5a\u59fb\u6b7b\u4e86\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297831184", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297831184/answer/661640691", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u97e9\u96ea\u8fd9\u4e2a\u6f14\u5458?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/662821635", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318115811", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318115811/answer/664484027", "content": "\n\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662fP\u793e\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300780262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300780262/answer/650276453", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u597d\u5403\u7684\u6c34\u679c\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317364923", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317364923/answer/658194284", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u4eba\u4e0d\u559c\u6b22\u5f20\u5609\u502a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28237252", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28237252/answer/40040390", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309717469", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309717469/answer/656157570", "content": "\n\u53c2\u52a02019\u5e74MCM/ICM\uff08\u7f8e\u8d5b\uff09\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/312934120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/312934120/answer/618992888", "content": "\n\u5982\u679c\u4e0b\u4e00\u6ce2\u725b\u5e02\u6765\u4e86\uff0c\u4f60\u4f1a\u4e70\u54ea\u79cd\u7c7b\u578b\u7684\u80a1\u7968\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/674052680", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/673920136", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318185970", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318185970/answer/650398816", "content": "\n\u4f60\u4eec\u770b\u5230\u8fc7\u6700\u4e27\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43555343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43555343/answer/671524062", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u505a\u4ee3\u8d2d\uff0c\u5229\u6da6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/313419973", "answer": "https://www.zhihu.com/question/313419973/answer/654978101", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u53e5\u5b50\u7b2c\u4e00\u773c\u5c31\u89e6\u52a8\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323195724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323195724/answer/674665754", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e39\u5cf0\u5ba3\u5e03\u6bd5\u6ee2\u5f15\u548e\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/314691125", "answer": "https://www.zhihu.com/question/314691125/answer/624228479", "content": "\n\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u4e45\u4e86\u771f\u7684\u4f1a\u817b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310681355", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310681355/answer/658849558", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u6709\u8dea\u611f\u7684\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323211649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323211649/answer/675257827", "content": "\n\u7b2c\u56db\u96c6\u4e4b\u540e\uff0c\u7f16\u5267\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u62ef\u6551\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317945181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317945181/answer/655114714", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4eba\u542c\u4e86\u80cc\u810a\u53d1\u51c9\u7684\u6050\u6016\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317755441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317755441/answer/668594162", "content": "\n\u4e00\u822c\u5bb6\u5ead\uff0c\u4f4f\u6708\u5b50\u4e2d\u5fc3\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u592a\u5962\u4f88\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323275313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323275313/answer/675679503", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f57\u6c38\u6d69\u79f0\u300c\u82e5\u975e Windows \u8d62\u4e86 PC \u8bbe\u5907\u4e4b\u4e89\uff0c\u4eba\u7c7b\u4e0d\u7528\u9762\u5bf9\u90a3\u4e48\u591a\u96be\u7528\u7684\u7535\u8111\u8f6f\u4ef6\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31401165", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31401165/answer/669205224", "content": "\n\u4f55\u79cd\u5973\u6027\u53ef\u79f0\u300c\u7eff\u8336\u5a4a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323133386", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323133386/answer/675607519", "content": "\n\u300a\u6743\u529b\u7684\u6e38\u620f\u300b\u7b2c\u516b\u5b63\u7b2c\u56db\u96c6\u6709\u591a\u70c2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320720681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320720681/answer/675051834", "content": "\n\u8fd9\u5c4a90\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289780069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289780069/answer/660410098", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u6837\u79d1\u5b66\u51cf\u8102\u80aa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/320720681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/320720681/answer/675088787", "content": "\n\u8fd9\u5c4a90\u540e\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u7a77\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322968536", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322968536/answer/673958213", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8d85\u5212\u7b97\u7684\u597d\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322734116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322734116/answer/674390011", "content": "\n\u5982\u4f55\u5a36\u5230\u4e00\u4f4d\u5973\u6027\u661f\u7075?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/316427528", "answer": "https://www.zhihu.com/question/316427528/answer/671784660", "content": "\n\u770b\u5230\u6587\u7ae0\u300a\u83dc\u9e1f\u9a7f\u7ad9\u7a76\u7adf\u662f\u65b9\u4fbf\u4e86\u6211\u4eec\uff0c\u8fd8\u662f\u65b9\u4fbf\u4e86\u5feb\u9012\u5458\uff1f\u300b\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323165387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323165387/answer/675439333", "content": "\n\u4e0a\u6d77\u7387\u5148\u5f00\u59cb\u5b9e\u65bd\u56fd\u516d\u6392\u653e\u6807\u51c6\uff0c\u56fd\u5185\u6c7d\u8f66\u884c\u4e1a\u5c06\u8fce\u6765\u54ea\u4e9b\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31888377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31888377/answer/674336304", "content": "\nGTA5 \u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u5e73\u51e1\uff0c\u5b9e\u5219\u60ca\u4eba\u7684\u5c0f\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323597879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323597879/answer/677602836", "content": "\n\u52c7\u58eb 104:99 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u62ff\u4e0b\u8d5b\u70b9\uff0c\u675c\u5170\u7279\u53d7\u4f24\u6c34\u82b1\u5144\u5f1f 52 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305670257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305670257/answer/633934482", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6e23\u7537\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323195724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323195724/answer/674838010", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e39\u5cf0\u5ba3\u5e03\u6bd5\u6ee2\u5f15\u548e\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50076990", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50076990/answer/632862078", "content": "\n\u7f8e\u5bb9\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u800c\u89e6\u76ee\u60ca\u5fc3\u7684\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322231773", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322231773/answer/675500036", "content": "\n\u5ffd\u7136\u60f3\u5f53\u4e2a\u5973\u751f\uff0c\u4e0d\u7528\u4e70\u8f66\u4e70\u623f\u3002\u6ca1\u6709\u8fd9\u4e48\u591a\u538b\u529b\uff0c\u81ea\u7ed9\u81ea\u8db3\u5c31\u884c\u4e86\u3002\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322563830", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322563830/answer/673818472", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u201c\u6731\u5143\u748b\u91cd\u5211\u53cd\u8150\u65e0\u6548\u201d\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22032540", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22032540/answer/675581610", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4ece\u963f\u91cc\u5df4\u5df4\u96c6\u56e2\u79bb\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323597879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323597879/answer/677570047", "content": "\n\u52c7\u58eb 104:99 \u9669\u80dc\u706b\u7bad\u62ff\u4e0b\u8d5b\u70b9\uff0c\u675c\u5170\u7279\u53d7\u4f24\u6c34\u82b1\u5144\u5f1f 52 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323285724", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323285724/answer/676795151", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019.5.6\u82cf\u5b81\u5458\u5de5\u731d\u6b7b\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323304885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323304885/answer/676629582", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7532\u9aa8\u6587\u516c\u53f8\u5927\u89c4\u6a21\u88c1\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24648982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24648982/answer/646419245", "content": "\n\u597d\u770b\u7684\u6f6e\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/675755160", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24878127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24878127/answer/653648547", "content": "\n\u4f60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u73a9 LOL \u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33545823", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33545823/answer/675502121", "content": "\n\u4eac\u90fd\u5728\u65e5\u672c\u662f\u600e\u6837\u7684\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310700455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310700455/answer/670674445", "content": "\n\u5a5a\u524d\u6709\u6ca1\u6709\u5fc5\u8981\u540c\u5c45?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318724302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318724302/answer/675056333", "content": "\n\u5982\u679c\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u8981\u62cd\u540e\u7eed\uff0c\u600e\u4e48\u624d\u80fd\u628a\u5434\u4eac\u5199\u6d3b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/317944434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/317944434/answer/662813714", "content": "\n\u7537\u751f\u771f\u7684\u53ef\u4ee5\u7231\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u5f88\u4e45\u5f88\u4e45\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307914345", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307914345/answer/656627248", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u4e2a\u8214\u72d7 \u4f60\u662f\u5982\u4f55\u53cd\u6740\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303694178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303694178/answer/599292215", "content": "\n\u5982\u4f55\u63d0\u9ad8\u903b\u8f91\u601d\u7ef4\u7684\u80fd\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38720782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38720782/answer/577374446", "content": "\n\u51cf\u80a5\u671f\u96f6\u98df\u57fa\u672c\u90fd\u6212\u4e86\uff0c\u4f46\u662f\u5634\u5df4\u597d\u5bc2\u5bde\uff0c\u6709\u6ca1\u6709\u9002\u5408\u51cf\u80a5\u671f\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273447974", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273447974/answer/636150747", "content": "\n\u6bcf\u5929\u6162\u8dd140\u5206\u949f\u80fd\u51cf\u80a5\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304197205", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304197205/answer/655212361", "content": "\n\u548c\u5973\u751f\u804a\u5929\uff0c\u54ea\u4e9b\u8bdd\u9898\u767e\u8bd5\u4e0d\u723d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322126011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322126011/answer/669635741", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5973\u751f\u90fd\u6392\u65a5\u56fd\u8d27\u5f69\u5986\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62130511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62130511/answer/676150406", "content": "\n\u76ee\u524d\u5973\u6027\u82e5\u662f\u60f3\u4e3a\u5b50\u5973\u884c\u4f7f\u51a0\u59d3\u6743\u6709\u591a\u4e0d\u5bb9\u6613\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33546072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33546072/answer/463753209", "content": "\n\u575a\u6301\u4e86\u4e00\u5e74\u9ad8\u5f3a\u5ea6\u953b\u70bc\uff0c\u996e\u98df\u5c11\u91cf\u4e14\u975e\u5e38\u5065\u5eb7\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f53\u91cd\u4e00\u70b9\u90fd\u6ca1\u6709\u51cf\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322970716", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322970716/answer/673216795", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6709\u4eba\u5728\u5317\u4eac\u6709\u623f\uff0c\u4f46\u662f\u5f97\u5927\u75c5\u9700\u8981\u94b1\u800c\u4f17\u7b79\u88ab\u4e00\u8fb9\u5012\u5730\u9a82\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291879109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291879109/answer/672754750", "content": "\n\u5927\u5b66\u5ba4\u53cb\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/322395822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/322395822/answer/676148537", "content": "\n\u5f88\u591a\u4eba\u8bf4\u4e2d\u6587\u662f\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u96be\u5b66\u7684\u8bed\u8a00\uff0c\u8fd9\u4e0d\u662f\u7f3a\u70b9\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u4eba\u53cd\u800c\u56e0\u6b64\u5f88\u9ad8\u5174\u548c\u81ea\u8c6a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/670686742", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/318098415", "answer": "https://www.zhihu.com/question/318098415/answer/674178439", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u8d85\u5e02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u5c11\u9c9c\u725b\u5976\uff0c\u5230\u5904\u90fd\u662f\u9178\u5976\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/323390306", "answer": "https://www.zhihu.com/question/323390306/answer/676420911", "content": "\n18-19 \u8d5b\u5b63\u6b27\u51a0\u534a\u51b3\u8d5b\u6b21\u56de\u5408\u5229\u7269\u6d66 4:0 \u603b\u6bd4\u5206 4:3 \u7edd\u5730\u9006\u8f6c\u6dd8\u6c70\u5df4\u8428\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u672c\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}]